(急) 豬sir入

我訓先 明天見 早抖

型就型 唔型就唔型 咩叫應該幾型